旅款三年都無聽過書，有無D速成嘅youtube channel推介下

我唔想讀i大呀………

去做下酒店炒散

我即日可以返工 有無介紹